[突發] 云伯向熱狗開火！

Sze Tat Chau
5 小時 ·

陳云根「清算」鄭松泰了。面臨DQ案的鄭松泰議員，早前還聲嘶力竭為陳云根、熱狗發動之「清算」保駕護航，宣稱有「公共性」 ，甚至「清算」到毓民頭上，也不懸崖勒馬，反而變本加厲。現在其議員資格朝不保夕，陳云根隨即展開「清算」；一旦遭到DQ，陳云根必打落水狗。熱狗出賣毓民，轉投陳云根，看來很快自食惡果。

CLS！

連蟲泰同邊個企都要佢管！

邪教黎！

咁泰囝做得黃洋達隻狗就預左啦

佢一直都係做下靶

仲話乜野博士 (北大), 做狗一樣

老屍又中

屌 以為 Arsene Wenger 屌Spurs

同狗有咩分別
Sit😂